其實呢場抗爭係鬥智又鬥力!

所以我覺得力方面其實可以休息下
反而想下點鬥智!

agger

大家要加油